想知cyberpunk個地鐵系統點用... 同埋唔係話有得揀唔同屋同可以改車同槍

cut撚曬?
7年時間開發feature仲少過十幾年前gta

剪頭髮都冇得剪啦講咗幾日啦

DLC會唔會補翻
依家我速駭流好似玩watchdog咁...

但冇得hack車hack交通燈 我屌你老母咩咁撚廢

唔使問啦，同no man sky一樣，眼高手低

佢話patch會唔會補翻d feature

我cdpr打手
你當GTA玩咪覺得唔好玩囉
呢隻係玩劇情代入感架

邊個話無
行去車站有得揀目的地殊一聲就到
不過全程唔會見到架車

玩家問題

有3080就有哂你講既系統

屌那星咁galgame式文字冒險算鳩數啦戇撚鳩乜撚野當gta咁玩
大家都主打openworld先攞黎比又叫當gta咁玩
咁我玩上古都係gta咁玩啦

原來坐atm車站黎

唔好講文字冒險
日本仔啲同人咸濕rpg marker game都多野玩過呢隻

講一次就好笑 講兩次就白痴 講三次就戇撚鳩架啦

攞gta嚟比較簡直搞撚笑

要比就同minecraft比，一樣係第一人稱rpg系統

真 GTA一向都玩代入感（第五集除外）
而家講到唔係咁

一定無7年開發時間
2年就差唔多，唔知佢地management搞乜

地鐵冇
剪頭髮冇
改車冇
整巨龍/陰道 有

但人地marketing 好成功
條條trailer都呃咗咁多人買

可能有3080先enable

見REDDIT鬧緊佢作為RPG都唔掂啵

其中幾個atm真係車站樣架
有閘機，路人入得不過v唔入得

補番d textures,唔係補番d features呀

細節根本都冇整過,
食店賣同一堆食物. 快餐店都唔係食快餐. 食香蕉.

頭髮都冇得剪點代入呀

點解要剪? 有無得扑嘢同生仔?

Minecraft個沙盒模式點贏啊
2077你做晒所有任務去晒地圖所有問號仲有咩做啊
利申 pc撚 屌住玩2077

玩就玩 唔好咁撚多嗲

咁你咪繼續玩GTA5課鯊魚咪得

Pc撚唔係話有張3090就會變到好好玩既咩

PS4問題

cut左, 變埋fast travel...

情願佢delay都一年整好先出...我諗CDPR個CEO都後悔緊

數緊人仔, 後咩悔

我都覺得似watchdog
但呢隻係會玩唔停

股價插水， ps4 refund聽講畀sony con緊

delay一年只係可以幫佢fix好一半bug
要做齊佢concept有嘅野我諗做多8年都唔撚掂

整完都冇得睇，唔知整嚟做乜

呢個世界得R星整到GTA呢種級數既GAME，反正100隻GAME有100隻都唔夠GTA好玩你以後唔洗打機喇，等GTA6出左你先打機啦

物理差撚到 以為打緊ubi game
3080毒撚護主犬快d縮入老母閪啦

糞驚 只係一隻充斥無聊劇情嘅單人FPS

睇完個比較 好難信係今個世代出既game

對上一次見D死屍彈彈下好似係FF15

因為依家跟本唔係RPG
CDPR自己都偷偷地將個GENRE改做ACTION/ADVENTURE

你可以搵啲橋跳落去架地鐵 之後就可以開心坐地鐵

ubi打擊感好好多啦

啲3080撚去哂邊

玩緊gta dlc

幾時改架

大概一年前改

妖

享受緊隻GAME, 邊有咁得閒上連登做怨婦

1.令人驚豔的 AI 系統，包括警察、NPC 和敵人
這其實也是原訂於今年《電馭叛客2077》宣布在 4 月 16 日延期到 9 月的原因，那就是對於 AI 的不滿意。甚至在最初訪談中，CDPR 還表示遊戲中的 AI 會讓每一位 NPC 都充滿活力，擁有獨特的行動和動畫，但結果...我們也全都知道，每一位 NPC 反應都一模一樣。

2.完整的通緝系統和腐敗制度下的警察
原本遊戲中將會有一個可以賄賂腐敗警察的系統，甚至當你惹惱某些勢力或是傭兵公司時（遊戲設定裡的警察就是受到僱用的私人傭兵），他們還會在特定的地區追殺你；假如玩家殺掉的 NPC 太多，路人也會開始對玩家不友善、尖叫或是找警察來抓人丟進監獄。

3.不同的地區、時間會出現不同武裝的警察介入
如同字面上，當玩家在不同的地區犯罪時，會看到不同武裝等級或服裝的警察介入，玩家會聽到不同的警察講不同的語言。當然這在遊戲開始直接被捨棄，玩家一犯罪就是超時空戰警出現，各種武裝直接傳送過來。

4.更加有趣的戰鬥和駭客玩法
可以從影片中看到，以前駭客的玩法更加多樣，可以從倒地的敵人腦中獲取周圍敵人的資訊，甚至進行大範圍的駭入，不像是現在只是單純壓住 Tab 或是手把按鍵，隨便駭入。原本的戰鬥風格可以選擇「獨行俠」或是「竄網使」也被取消，變成更加開放沒有技能限制的，讓玩家自由配點。

5.更多更有趣的隨機任務系統，邊開車邊開槍
以前路上的隨機任務不只是單純固定區域內的犯罪事件，更像是玩家開車到一半，會遭遇歹徒展開激烈的公路槍戰，不像是現在想要在車上開槍，只剩下主線中的劇情需求而已。

6.玩家在夜城中的探索與決策都息息相關
這部分可能大多數人很難懂，當初 CDPR 提到了《殺出重圍（Deus Ex）》這款經典的賽博龐克遊戲，該遊戲在 2000 年的初代，最大的特色就是劇情的走向不單純是靠「對話」這種有意識的方法，而是通過玩家日常玩遊戲的行為，像是「撿了某個東西」、「跟某個路邊 NPC 說了話」、「殺死某個人」之類的方式，讓玩家在不知不覺中做出選擇，想要回頭重新想想是哪裡做錯了都很困難；甚至在單一任務上有更多的解決方式（不是指硬幹或潛行），而是完成的手段或路線。

7.有可操作進行駭入的無人機
沒錯就是可以到處查看的無人機，這在正式版中被刪除了，原本會是玩家可點技能中的一個專有能力。只剩下主線時，玩家控制攝影機來遠端命令無人的機械蜘蛛行動。

8.幻智之舞除了主線以外，還可以跟商人購買相關影片觀看
正式版只剩下主線能用了，雖然能買到影片，但是無法進行觀看。

9.車輛改裝系統
這應該是許多玩家當初看到遊戲中會有許多充滿科幻感的載具時，前面幾個最期待的系統吧。可惜目前只剩下阿傑的車子可以改一下，玩家的車子連改都不能改。

10.大眾交通工具系統
雖然曾經在遊戲預告片中經常看到，也在訪談中提到，但是正式版直接被移除，玩家想要移動就直接通過快速移動、走路或是載具的方式。

11.動態天氣會影響玩家，帶來如酸雨等致命環境傷害
這部份當初開發團隊並沒有說明太多，只表示遊戲中將會有動態天氣系統，畢竟夜城是一個因工業化出現高度污染的城市，所以可能會出現下酸雨、汙染或全球暖化等帶來的影響。

繼續吹

fast travel 炒鳩far cry 4,5

俾2077吊起左個cyberpunk癮 裝返shadowrun hong kong黎玩都幾正 雖然d英文好深

Fucking CDPR

我唔鐘意佢有D獸人定點咁

紋身都冇

頭髮DLC
眼DLC
耳DLC
.
.
.

最撚不解係選出身
我做企業仔30分鐘之後比前同事割曬蓆？？
我翻咁多年工啲人工又去曬邊
同埋唔會一直都係住間公屋啊響間公司入面好似好多人識嘅中層咁？？

我做翻工狗都係唔想做爛仔流姐

比共產黨共左

唔止咁少

然而當遊戲正式發售時，它們並沒有像是雙持武器或是攀牆系統一樣告知玩家已經刪除；因此國外網友也整理了一篇關於正式版中被移除的系統列表，一起來看看有哪些重要的吧。

1.令人驚豔的 AI 系統，包括警察、NPC 和敵人
這其實也是原訂於今年《電馭叛客2077》宣布在 4 月 16 日延期到 9 月的原因，那就是對於 AI 的不滿意。甚至在最初訪談中，CDPR 還表示遊戲中的 AI 會讓每一位 NPC 都充滿活力，擁有獨特的行動和動畫，但結果...我們也全都知道，每一位 NPC 反應都一模一樣。

2.完整的通緝系統和腐敗制度下的警察
原本遊戲中將會有一個可以賄賂腐敗警察的系統，甚至當你惹惱某些勢力或是傭兵公司時（遊戲設定裡的警察就是受到僱用的私人傭兵），他們還會在特定的地區追殺你；假如玩家殺掉的 NPC 太多，路人也會開始對玩家不友善、尖叫或是找警察來抓人丟進監獄。

3.不同的地區、時間會出現不同武裝的警察介入
如同字面上，當玩家在不同的地區犯罪時，會看到不同武裝等級或服裝的警察介入，玩家會聽到不同的警察講不同的語言。當然這在遊戲開始直接被捨棄，玩家一犯罪就是超時空戰警出現，各種武裝直接傳送過來。

4.更加有趣的戰鬥和駭客玩法
可以從影片中看到，以前駭客的玩法更加多樣，可以從倒地的敵人腦中獲取周圍敵人的資訊，甚至進行大範圍的駭入，不像是現在只是單純壓住 Tab 或是手把按鍵，隨便駭入。原本的戰鬥風格可以選擇「獨行俠」或是「竄網使」也被取消，變成更加開放沒有技能限制的，讓玩家自由配點。

5.更多更有趣的隨機任務系統，邊開車邊開槍
以前路上的隨機任務不只是單純固定區域內的犯罪事件，更像是玩家開車到一半，會遭遇歹徒展開激烈的公路槍戰，不像是現在想要在車上開槍，只剩下主線中的劇情需求而已。

6.玩家在夜城中的探索與決策都息息相關
這部分可能大多數人很難懂，當初 CDPR 提到了《殺出重圍（Deus Ex）》這款經典的賽博龐克遊戲，該遊戲在 2000 年的初代，最大的特色就是劇情的走向不單純是靠「對話」這種有意識的方法，而是通過玩家日常玩遊戲的行為，像是「撿了某個東西」、「跟某個路邊 NPC 說了話」、「殺死某個人」之類的方式，讓玩家在不知不覺中做出選擇，想要回頭重新想想是哪裡做錯了都很困難；甚至在單一任務上有更多的解決方式（不是指硬幹或潛行），而是完成的手段或路線。

7.有可操作進行駭入的無人機
沒錯就是可以到處查看的無人機，這在正式版中被刪除了，原本會是玩家可點技能中的一個專有能力。只剩下主線時，玩家控制攝影機來遠端命令無人的機械蜘蛛行動。

8.幻智之舞除了主線以外，還可以跟商人購買相關影片觀看
正式版只剩下主線能用了，雖然能買到影片，但是無法進行觀看。

9.車輛改裝系統
這應該是許多玩家當初看到遊戲中會有許多充滿科幻感的載具時，前面幾個最期待的系統吧。可惜目前只剩下阿傑的車子可以改一下，玩家的車子連改都不能改。

10.大眾交通工具系統
雖然曾經在遊戲預告片中經常看到，也在訪談中提到，但是正式版直接被移除，玩家想要移動就直接通過快速移動、走路或是載具的方式。
開啟圖片

11.動態天氣會影響玩家，帶來如酸雨等致命環境傷害
這部份當初開發團隊並沒有說明太多，只表示遊戲中將會有動態天氣系統，畢竟夜城是一個因工業化出現高度污染的城市，所以可能會出現下酸雨、汙染或全球暖化等帶來的影響。

全部都冇

死忠: pc版好靚好正

cdpr d fanboys連宣傳片都j到出血
家陣無條真

minecraft可以自由創造野，cyberpunk做唔做到呀？

玩GTA IV

全速撞無事,低速撞成個人飛左出去